[vote]你估思捷定喺利豐會最先跌到變仙股？

ESPRIT
Li & Fung

我估484未到仙前會私有化

利豐

利申：曾經未拆787 前$11有貨，拆完787$6放

嚟緊又諗住拆物流 睇嚟真係離仙股不遠

利豐物流(亞洲)早兩年賣埋比大昌
遲早得返個殼

點解呢D股日日仲有人玩

會唔會係自己個家族係到玩緊

買撚左利豐，好心痛

月供500蚊利豐 當買六合彩博佢升

2千一手都要月供..?

有無人認為背後係同一班人做莊？

買六合彩好過

494

Why not both ?

睇中利豐啲咩

睇中佢係supply chain龍頭，以為有得搞搞佢

宜家似係佢搞你多啲